外國勢力提水，要和平

共和黨眾議院領袖 Kevin McCarthy （即是同眾議院議長Nancy Pelosi 對應嘅少數派眾議院領袖）

留意佢下面講香港，三樣嘢：要人多（hundred of thousands) 同埋要和平（peacefully protesting) 仲有爭取嘅價值係言論自由。所以要做嘅係三樣

和理非要攪好多嘢好多人

訴求要去返自由價值而唔係向邊個報復

和平。唔好再破壞同打人

Thousands in Hong Kong are peacefully protesting in support of the same freedom of speech that makes America great. Meanwhile, the NBA seems more worried about losing business than standing up for freedom.

Shameful.

係要增加和平示威既對外曝光率

問題係黑警唔會再比你和平示威
5號幾十萬人行行下無衝突佢都突登放煙打斷人龍

人多自然有卧底做野，早d收你皮
所以人多係唔會做到

和平係取决於警方，要佢配合唔放喬裝假勇武搞事同主動撩事，之前已經試過突登沖出黎打街坊拉人，如果去救就又會變成左對歭

前幾日反蒙面法和平示威 係上到國際新聞的 不過代價高昂

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要